香港已經輸咗

香港已經輸咗

拉

由1984年簽訂中英聯合聲明果刻已經輸左

屌你老母呀！輸咗咪贏返囉！我講緊你老母輸咗冇帶套被中出嗰單嘢

雖然你有多一個細你18年嘅細佬，但唔怕啦，反正香港已經輸咗，你爭在幾多獲

見你輸咗搞到我太興奮瘋狂打錯字，diu

總之結論：就算香港輸到一敗塗地，都會有你氈底！

所以有乜好怕？

中共一鋪清袋
封支那海港，禁遠洋船出入

移民左sor
搵唔到底了

係呀，移民咗去大灣區澳門？咁咪仲輸多獲，傻仔！引我笑？

不如話比我知 邊次贏?

鴉片戰爭

因為中國出了個習總，江，胡，如果由佢地個派的人繼任，唔會做相同的野

傻閪先信我澳門啫繼續屌澳
關我撚事

你D弱智唔配住香港呀柒頭，明未？

住澳門呢D成日話自己贏(已回歸china)又可以繼續擁抱大灣區最啱你呢D五毛

香港配有國安法

澳門冇?澳門23條早香港落實，澳門又贏你唔講？